Exercice
========

La classe ABR ci-dessous permet d'implémenter une structure d'arbre
binaire de recherche.

``` {.python}
    class Noeud:
        def __init__(self, valeur):
            """Méthode constructeur pour la classe Noeud.
            Paramètre d'entrée : valeur (str)"""
            self.valeur = valeur
            self.gauche = None
            self.droit = None
    
        def getValeur(self):
            """Méthode accesseur pour obtenir la valeur du noeud
            Aucun paramètre en entrée"""
            return self.valeur
    
        def droitExiste(self):
            """Méthode renvoyant True si l'enfant droit existe
            Aucun paramètre en entrée"""
            return (self.droit is not None)
    
        def gaucheExiste(self):
            """Méthode renvoyant True si l'enfant gauche existe
            Aucun paramètre en entrée"""
            return (self.gauche is not None)
    
        def inserer(self, cle):
            """Méthode d'insertion de clé dans un arbre binaire de recherche
            Paramètre d'entrée : cle (int)"""
            if cle < ...:
                # on insère à gauche
                if self.gaucheExiste():
                    # on descend à gauche et on retente l'insertion de la clé
                    ...
                else:
                    # on crée un fils gauche
                    self.gauche = ...
            elif cle > ... :
                # on insère à droite
                if ... :
                    # on descend à droite et on retente l'insertion de la clé
                    ...
                else:
                    # on crée un fils droit
                    ... = Noeud(cle)
```

Compléter la fonction récursive `inserer` afin qu'elle permette
d'insérer un nœud dans l'arbre binaire de recherche proposé, à l'aide de
sa clé.

Voici un exemple d'utilisation :

``` {.python}
    >>> arbre = Noeud(7)
    >>> for cle in (3, 9, 1, 6):
    ...     arbre.inserer(cle)
    >>> arbre.gauche.getValeur()
    3
    >>> arbre.droit.getValeur()
    9
    >>> arbre.gauche.gauche.getValeur()
    1
    >>> arbre.gauche.droit.getValeur()
    6
```
